1Q題：知唔知共產黨最鍾意邊隻油漆？

答案係立邦油漆（TVB廣告商），將白抹成黑又得，粉飾太平亦得，得咗。

【每日任務@ 17 Jul】
💎立邦油漆 Nippon Paint 💎
【香港地區】

【日本地區】

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

c

push

呢度你都搶

屌你扮1Q題

第一次喺tvb po 搶到

維穩金主，過街老鼠

有創意

===============置頂任務(最後更新17 Jul 2120)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】新三國 (16 Jul)

【維穩金主】澳洲歌婷 (15 Jul)

【維穩金主】Pizza-BOX (14 Jul)

【鞭屍師召集】沐印、出入易迷你倉、澳洲膚潤康需要大家鞭策

【澄清聲明】順達財務並非TVB廣告商！！！ (13 Jul)

【一周回顧】7月6日-11日任務總結 (12 Jul)

【維穩金主】肌研Hada Labo (11 Jul)

【維穩金主】三生牌，鹿茸大補酒 (10 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

咁啱俾我見到樓豬處女post順手做第一個

推

閃死人了

咁啱被我見到佢要開post

你玩晒啦

求求，置頂任務呀～

TVB仆街

＃１５，置頂置頂

confirm upvote

維穩金主仆街

答案係李斯

死喇以後都係你嘅天下

Push

mola mola
冇頭香搶

熱門計時

家寶巴幾時先甩到p

有無人察覺到熱門幾多分鐘刷新一次

作為一個油漆佬
真係冇計

因為我無女朋友佔用我嘅時間

陳國（立）邦

個標顯

重光日？

幾本上我都唔會搶tvb post

我又去炸機先

標顯

早知MIX埋李斯

v

原來係求求第一po

求求好嘢

撞

熱開廿八，仍然未打破四分鐘熱開第四紀錄

第一po上熱開

我

唔係最快都要7分鐘咩

10/10

記得俾完正評去俾嬲

曹永廉個ＰＯ就係四分鐘內上熱開

夠乞人憎

果次可以話係寶家軍傳奇

答案係陳國邦！

駁吾刀

阿寶本身就是傳奇

標題好正

我觀察緊係咪每５分鐘就更新熱門名單一次

推一下

屌

又中伏？

全靠個標題

屌次次係連登見到呢啲post個腦就彈左陳國邦出黎

佢係熟客嚟㗎喎

標題勁

炸完

呢樣我都想知

笑右

我估係，岩岩40分又更新咗次

你是你本身的傳奇

笑左

今日竟然可以響九點半搞掂洗地組同TVB

大家做完任務仲勁

721 威力好恐怖㗎

Pushhhhh

借個位 會員標籤功能

係呀，屌鳩你地

諗住入黎睇陳國邦
你比立邦我睇

咁早

熱門通知者

熟客喺度扮曬嘢

對唔住，做壞咗規矩

2120

目前十九

我呢排翻工唔定時有早午晚 夜晚9點有機會瞓咗

呢期d標題好撚有創意

i see

辨證法，永遠冇得輸。

十六

竅門係唔可以比你地估到係ＴＶＢ ＰＯ

1推

2推

早到

頂

衝

有tvb =冇熱門

每日都要諗標題同內容，迫死人

點解a餐巴同埋黃心穎仲喺度嗰陣時咁輕鬆

加油

你幾時開tvb po

李斯

又係聖誕

G持

果陣推post冇咁多限制只要推夠某個量 就算得兩條友都可以上熱門

開心

九萬人Page輕鬆搵到一千人做任，九千人Page要谷盡吃奶之力拉800人做任

高質推

唉

good old days

Pull

拉

中後期既TVB PO其實都無咩人理，admin諗住主力用FB宣傳, 退出連登添

點解仲係維持十六

其實有班ching本身都無打算再用連登 不過咁啱果陣心穎絲同a餐巴佢哋日日自己推tvb post 感動咗我哋繼續用連登推post 如果人人自己主動做任 洗乜推post

屌 啲tvb狙擊post標題次次都好高汁

正評照舊俾標題

你地太多招數

樓主同家寶都好奸狡

好啦好啦畀你優惠囉

見你係熟客

永續熱門十六

你抽邊個

147正

1負

陳述事實

點解你會知幾多正

開無痕

咩原理

同多樂士比，佢冇甲醛個款平過多樂士好多
好多個裝修佬都係sell客用佢

你無痕唔會log in呀嘛

照舊

上top 10先開台

長知識了

十八

倒退..慘..不過我覺得呢個標題應該可以長推吸正評

唔想知 肯定係垃圾

pushhh

唔係講笑
好佩服ching次次開po都咁有創意

推呀

逆境下的幽默?

可以測試下

最大問題係立邦膠質夠重
咬得實
但多樂士唔得

Pishhhhh

雙飛人、三分鐘熱度、藍敏之個post我仲每日呃緊正評

被連登仔嘅惰性迫出嚟

講得好

可能可以有番叮機會

1q題

唉

又到聖誕

遲大到

食你哋花生

升到十五

其實係得，睇在有無人肯一齊洗地

晨光寶家軍比較少人

請你食埋我嗰份

浪費食物

AI

所以俾你食

食人口水尾

屌你老母點解唔係國産凌凌漆？

做任啦

done

攬炒

Tui

笑撚死

個標題

第二不是我

慢左？

洗底組第二霸主搶咗

用咩牌子好

推！

啦啦 啦啦啦 啦啦 屌你個閪

本身咁多like嘅

qg

唔係連登宣傳 會有咩唔同

貴少少用靚啲 SKK 日本製

少百零二百個嬲

Ok

Skk外牆就靚
內牆都係粗
同埋堅貴

食包麵定驚

是日電台

【721恐襲一週年 - 快閃文宣行動】

特登reply 多謝樓主，狙擊tvb 不遺餘力，攪到我而家830 就熄電視，下一步係取消左tvb 佢

跟足instruction去用 幾十年都唔剝落

失望，竟然係立邦

比你呃到入黎

721

又真係估你唔到

做完tvb 任務 幫手埋一鍵清算黨鐵蝦銀髮手足事件
多謝大家
［一鍵投訴］［清算］港鐵康怡花園管業處 破壞啊婆私人財產 屢次搞喊啊婆

你d post真係好撚有創意
又夠恒心

推 個標題好正

因為佢無落廣告

革命是義務呀巴打

推
當年個個都話用Nippon五合一

正hihi

秒

立邦尖屎

啲標題真係好撚正

樓主既標題黨技巧已經係爐火純青
支持

呢個標題有創意

次次都俾你引到入黎
高手

裝修客全部用立邦 少數先會用英國油

辛苦你地諗咁耐topic

b

垃圾公司

Hard push

啲題真係冇得頂

！！！

樓豬有心

樓主嘅標題

辛苦巴打！

國產凌凌漆

樓主改標題真係好撚勁

入嚟就係為咗睇李斯

辛苦手兄定期出 post

隻小皇子咁貴搵鬼買

點解我會估係原油寶

真

立邦

以為係呢隻

屌, 好好笑

國產零零漆

又有一個account收咗皮

標題黨

今日任務係迫迫ＳＨＯＰ品牌

彭慧中出席感謝祭，被問及攬錫舊照感無奈：攬攬錫錫都好正常

===============置頂任務(最後更新18 Jul 2205)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】新三國 (16 Jul)

【維穩金主】澳洲歌婷 (15 Jul)

【維穩金主】Pizza-BOX (14 Jul)

【鞭屍師召集】沐印、出入易迷你倉、澳洲膚潤康需要大家鞭策

【澄清聲明】順達財務並非TVB廣告商！！！ (13 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

泛民漆

是日特別任務

《時下嘅師奶人妻，屋企無野做究竟鍾意去邊？》

今個禮拜TVB重溫任務

《如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？》

香港電台

[就破百萬］鏗鏘集fb 千字文採訪手記 講製作7.21誰主真相幕後艱辛

多謝手足努力

推願榮光歸香港

===============置頂任務(最後更新21 Jul 2200)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【一周回顧】如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？(19 Jul)

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】新三國 (16 Jul)

【維穩金主】澳洲歌婷 (15 Jul)

【維穩金主】Pizza-BOX (14 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：20/7)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

是日電台

[營救理大及多項案件共至少68名手足]7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

屌 樓主都幾幽默，推

up

我鍾意呢個標題

樓主啲創意到底邊度嚟

是日電台

[至少48名手足上庭！] 7月30號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

Push.